老老實實，如果芒亨香港又跪又刪走句對白我實唔睇架

我哋香港人畀錢睇戲唔係要睇你跪支
如果香港上映刪呢句我實唔睇

？

芒亨有句對白被指辱華
支那下架完刪走句野再上返

邊句？

Chinese

屌講事實都唔得

你鍾意畀錢睇刪減版係你既事
佢仲要刪減理由係支那人玻璃心要跪
夾硬拉全亞洲人落水屈種族歧視肉酸到咁

其實我都幾肯定純粹係因為Chinese 同knees個音似嘅笑話 十萬九千里都拉唔埋辱華

pun就是笨的同音！你辱華

辱華啦 哪次不辱華

最肉酸係串完支那人成日跪
轉頭套戲跪支那人

無論如何capcom都係最慘果個

講到明係騰迅都要睇，犯唔犯賤